小米新股 食完頭一輪人血饅頭好快d放

hk no it, 佢既下場只會同聯想差唔多, 食頭幾日個升幅好走人

關hk it咩事